有冇人好撚憎TB

成日扮Man扮型
仲想操到同男人一樣 剪男人頭
仲要大部份都串77
好撚憎依d

有gf 嘅tb

單身靚tb

咪又係無j